tutorial para filtros y ordenamientos en  angular.

-se agrega el controlador filtros.
-se crea una lista con datos.
-agrega ng-model para buscar
-se agrega filtro uppercase, lowercase, fulldate con hora, currency.
-se agrega ordenamiento por nombre asc y desc.

